Telegram 始創人 - 42吋胸肌大隻、靚仔、839億身家，唯一缺點：身高只有176cm

年齡：36歲
身高：176cm
身家：27億美元（約839億元台幣）

高過一半連登人

最尾個張型到

176好高

唯一缺點都好過我
利伸有160

鬼佬冇180cm=殘廢
香港冇175cm=殘廢

利：176

屌 me139

夠靚仔ok啦

最尾果張有幾分似美欺

唔過180,港女唔要

公平咩

好似小斌女

我都想

連登仔：0 唔駛高

射咗

真申利176

用自己Ｄ ＦＵＮＤ 去做一個冇ＡＤ $FREE 既 platform 真係好屈機
TG 真係好好用

好靚仔

究竟咩人先會去沙漠突登除衫影相

真係屈機

會唔會太屈

gay佬

咁既級數既鬼佬就算矮過170都屌打你地班健全人啦
唔好成拎身高幫自己打飛機

靚仔有錢高大有學識 真係好屈機

屌碌鳩都唔止長過亞洲撚4cm 喇180至176嗰幾cm 仲有乜意義

唔講唔覺
又真係幾似

176都唔得？

矮仔

啲女根本don’t give a shit 條仔身高
係咪都要180嗰啲九成九侏儒豬閪嚟
你生到180咪又係油頭毒撚一件

矮撚發現

利申161

佢地會180 都可以係靚仔有錢唔毒, 但實際勁多都係金鐘連登仔樣

近年身高好似變成佢地唯一可以打飛機既嘢
唔知係咪睇得韓劇太多

根本係靚仔版美斯

高連登仔成個頭

矮撚又自慰

呢個我ok

176都算高啦
167先係爭d姐

山高過我1cm仲想點？

香港冇176.1cm=垃圾

839億
咁既樣
咁既身材
165我都可以

176又如何？人哋秒殺到99%人

鬼佬都好多17x

有錢人囉 人地搭直升機等於你搭巴士

有錢人

唯一比得上佢嘅得42吋肥仔波

似基佬

港女：冇米八高唔考慮

港女:冇米八死矮仔都夠膽埋我哋港女身?沾污我哋優良基因下一位 唔該

對於近乎完美嘅人啲人梗係求其搵個位話係缺點我夠可以話唯一缺點就係身家太少 得800幾億

839億殘廢都大把人狗衝啦

戰鬥民族得176真係短人黎

好似Peter parker

港女擇偶係追求完美 少少缺陷都唔可以容忍㗎

你一定唔係J 緊身高啦

要，洋腸可生混血B

幾時輪到你
咁靚仔咁有錢, 得160 都大把人狗衝啦

嚟到香港咪又係港女放題

真心幾正

普丁得167cm 史太林得165cm
但係冇人夠膽笑佢哋矮

淨係第一行 120cm都可以

成日講咩有錢無人睇身高
同樣有錢又高過你既 矮撚咪又係輸
接受下自己dna廢啲有咁難咩

睇#33 回覆啦柒頭 就係講緊你呢d 柒頭樣衰on9 又唔抵得人高又窮 只能夠日日J 自己身高J 到虛脫, 但又唔接受下自己dna 廢

你有人地咁勁先踩人啦

有錢夠做啦

只係得高但又窮又柒

你靚仔有180咪加分
你柒碌有180都係一條柒碌
班柒頭肯承認自己基因有幾廢未

我仲高過佢啦

有鬼用咩，泊埋去即刻輸晒

176夠高啦 鬼妹都唔介意男人矮過佢 加上又有錢有樣

事實上你係成世都係窮撚呀嘛 講到你好似發左達咁, 醒啦起身返工啦, 柒頭

荷里活一大堆明星得17x

排一世都唔知排唔排到我

176 都叫缺點屌你老母,你老母生你出黎本身就係一大舊缺點屌你老母閪丫

FF下姐
唔好咁

176真係缺點？

有舊錢就夠
其他都係廢

1.8m連登仔屌打佢呢條哈比人

Topic咪講晒囉
有錢 大隻 靚仔

1億=1cm

唔係黑人已經係缺點

如果上帝係公平嘅話
佢碌鳩最多3cm

連登冇180係傷殘 好似係
但我覺得已經好完美 仲有人串佢基因差

靚仔大隻有錢

連登仔一拳一件

連登仔真係cls
根本完美到仆街

冇米八真係達唔到港女擇偶基本標準喎但人哋洋腸可能會特別待遇

靚仔加高大已經屈機 不要再說了

港女自己咩新鮮蘿蔔皮

靚仔有錢邊個理你幾高

唔知"特西" 有幾撚勁既基因, 夠膽串人基因廢

我唔係港女，我要

靚仔版美斯

我個屎眼好緊 唔知佢會唔會對我有性趣呢

高唔過我

有自知之明就唔係港女啦

無老婆就一定係gay，或者老婆係件豬西。因為上帝係公平的

完美喇屌咁都叫缺點

靚仔

仲型過後生普京

The best is yet to come

佢勁嬲

佢哋堅信白馬王子一定會出現

連登仔：skipped leg day

除咗身家，其他我全部贏佢

雖然我都係私樓仔名車出入

假設一億彌補到女性心目中既1cm，佢都3層樓咁高

點解我覺得佢個樣有d似美斯

想比佢屌

啱呀但班港女會即刻變唔港女

我估佢會想
用1億美金
買自己高多1cm

正呀 好食

外國米九得啱

夠做啦rich過晒所有連登仔

想同佢互含互屌

176好意思出黎笑人 冇190根本都係殘廢

🥴你吾信，攞出來睇下

好想幫佢含

人地仲要靚仔高大才華

餓國真係好多矮撚

又型又叻又rich仲唔係gay?

腸粗大長

植過髮?

好正喎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
男生都覺得佢真心正!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌到佢鳩都縮埋啦
條柒頭回應都唔敢回一句 真係垃圾

睇落唔似有176

似167

有錢咩都得

咁靚仔就算佢得160都好正

個樣：美斯+Tom Holland

咁樣比先有意思
普通樣(1萬億) vs TG 老細(100-200億HKD身家)

認自己殘廢邊緣

好想畀佢屌

Jed

你無出過街？我183，出街高果90%香港人大半個頭

嘩屌，個眼神

只有176cm

好型

tg搵到錢？定有其他野？

Telegram 始創人：

Bunegram始創人 關智斌：

咁高要求

啲鬍鬚點解都會唔同咗既
都係植上去既？

想含

其實係因為佢有兄幹

- 杜洛夫三度奪得了國際奧林匹克數學競賽金牌
- 在國際資訊學奧林匹克中獲得一枚金牌、三枚銀牌
- 在2013年之前擔任VKontakte.ru開發團隊的首席開發人員
- 在2013年創辦了telegram，為它開發了MTProto協定
- 他被認為是original TON (Telegram Open Network) whitepaper 的作者

港女對鬼佬冇呢個限制

連登仔乜都唔夠佢鬥，好快就連鳩毛都鬥長

癲佬黎 同普京打對台
有錢佬黎講算係最有骨氣

你都on9
839億身家呀

李子維歸我

咁嘅條件，全世界都放題啦

大隻，靚仔，後生，有錢，好有錢
聰明，企業創辦人（不是二世祖）
有活力，鐘意挑戰，有自信

唔好講港女啦, 佢地有L 資格識呢d 筍盤咩

已濕

求其一條洋腸落老蘭都放題啦

你走啦

二選一 你要邊個
唔可以咁貪心

每個人都係以自己身高做標準
171就話170以下係殘廢
166就話165以下

矮撚嬲撚到
唔講以為你有錢到個創始人咁
事實上就係大家環境差唔多下 矮撚就係輸俾高撚
人矮唔撚柒 矮撚要搵啲最top既矮撚證明矮撚有價值過高撚自欺欺人先最柒

真正嘅IT狗

勁撚過你呢啲又窮又矮 要搵件最top既黎打飛機
固知自己只係有人地矮個part 冇人地最有優勢個part
正傻鳩黎 出黎都唔知望唔望到你下巴

真係幾靚仔

好撚靚仔

唔好怪佢 矮撚長期俾人遮住視線 同係井底冇咩分別

你真係on9, 環境差唔多洗撚你比 死傻鳩.
樣又差多 錢又差唔多 學識又差唔多 性格又差唔多
咪就係你只係樣衰柒毒窮朋友比囉, 同其他人比就收哂皮, 明哂未

176都高過好多香港人

唔敢剩係提個"高"字啦?
人地有錢靚仔過過你就酸人唔夠高, 真係好肉酸

我要王全勝

我一開始就唔係回緊個創始人啦矮撚
回緊有條友話啲女對身高dont give a shit呢啲自慰言論啊戇鳩
屌係矮撚讀書唔係應該坐最前既咩
理解力咁撚廢既

同你比咪贏囉
你啲咁既自慰矮撚行出黎以為自己好撚有自信
托起個下巴 對眼就快同個身成一直線
因住行路仆街啊矮撚

但靚仔有錢過9成連登人

佢阿哥

9成？有無太睇得起連登仔

今生只嫁前線巴呀！

唔知佢鍾唔鍾意男人呢

Tg唔收費都有咁多身家

傻鳩 咁撚勁, 金鐘連登圖咪你呢d
笑L 死人, 返去同你d 垃圾圍爐啦

點賺到咁多錢的839億真係想使哂都有難度

我係直線抽擊你呢d 只係J 身高J 到虛脫既傻鳩啵
係咪俾我撚到開始語無倫次, 痴左線

夠有錢靚仔就ok啦

女人關注嘅 cm 唔係身高

要知道佢同你有咩分別，首先你要睇下佢老豆係咩 quali,而你老豆又係咩 quali

有啲似關智斌

樓主身家冇27億＝殘廢

我開post笑鳩班金鐘仔嗰時你都未係會員啦p牌矮撚
矮唔係問題 矮撚到冇自知之名先最撚好笑
Dna咁撚差 哪裡來的自信

我都係直線抽擊你呢啲傻鳩
以為十萬個矮撚有一個成功
你呢啲矮撚就以為可以以佢做榜樣做目標
醒下啦柒頭 你矮撚到俾人踩扁都冇人覺啦

李子維做男朋友
利正赫做老公
Telegram條仔做金主
可摸耳

你侮辱緊李子維
李子維歸我！

有27億美金都贏哂

你真係痴得勻巡
高就成功 原來係咁on9, 想知你邊度黎自信呀
就係J 身高J 到虛脫, 冇其他嘢講得出口啦?

咁撚型棍嘅

你係咪有精神病, P 牌 唔好FF 啦, 好撚柒呀
收皮啦, 你知唔知智商都係dna 決定, 咁撚蠢仲J, dna 咁差唔好咁大聲講出黎啦

最尾果張

靚仔無表情=有型
毒撚無表情=木獨

美斯不了，好撚樣衰

但係事實喺香港高真係玩晒
工又易搵啲 升職又易啲
出街一大堆女望住 投懷送抱 抄牌90%成功嗰啲都唔使講

潛力股，操fit個身會唔同晒

但係佢唔可以

Gay?

又幾靚仔

眼型都唔同左
應該大執過

植髮 雙眼皮 植鬚 臥蠶
個鼻都有整過 以前個鼻冇咁尖同埋咁挺
腮骨唔知有冇整過 定係單純只係瘦咗

鬼佬真係高等人種 亞洲男人整容會整到成個蛇精男咁
鬼佬整容整到咁q有型

公平啲，要貼，就貼埋佢大佬出出嚟

咪比人以為，得佢細佬整TG出嚟，

靚仔？

型俄佬

咁叫大隻？

好彩我係另一半

高過佢又點
沒錢

number 係3萬幾 金鐘仔個時唔通唔撚係P牌咩 或者連p都唔係既矮撚
系統係咁set 原來有得ff
矮撚係咪個人短 連個腦都細過人
有冇怪過你老豆老母點解要生你出黎 下下要抬高個頭先望到人下巴

好似蜘蛛仔

話你用一個矮撚既成功去證明矮可以>高
事實就係呢d 成功短撚萬中無一
世人公認去計平均值就係高>矮
你呢d矮撚就不甘俾人笑 想用萬中無一既短撚去反cup
算撚數啦你 你點努力最多都係條自信爆棚既短撚
點打扮都係柒 買衫要買童裝或者買細碼 去練做gym俾你練大隻又成件小拳石咁
諗起都覺得柒

Snapchat 個ceo 都好靚仔仲要得30歲

仲有800億？
唔係話退股vk同留低大部份身家走佬保平安？

好似美斯

真!! 最後一張似大明嘅荷蘭

負皮有180

靚仔到

靚仔 有錢 有才華 屈機

明明176唔矮，著埋鞋都米8

用依800億做鞋墊 高過所有連登仔 包埋佢地嘅後代連投胎

你真係聽佢講佢代表港女？佢講嘅野只係代表佢自己
根本佢雞蛋裡面挑骨頭夾硬話人地有缺點，然後入港女數順便抺黑，心地差到
佢都癡線，香港地有女嘅港男全部180？

無ad 點做到佢咁多身家

Pavel Durov of Telegram: WhatsApp Sucks

IT

成個奇洛李維斯咁嘅款

高過一半連登人一半

係俄國整俄版FB起家發達
然後被迫俄國交客戶資料，佢唔制俄國強收左俄版FB
之後決心整Telegram，對抗獨裁政府

嘩屌 又有性格 型撚到

黑T 相似 KENNY斌女X美斯

176可以抱起我嚟屌

敢即係得average 所以呢

你啱部分連登仔心態扭曲到

好正啊

太多閪水 跣手抱唔起

記得佢俾政府逼害坐監,希望自己記錯

佢搞gay的

同我咁上下年紀
又唔夠佢靚仔 又唔夠佢大隻
身家多我一萬倍
淨係高佢1cm

老公

佢可以攞好多100美金墊住自己 高到3米都冇問題 缺點消失

八兩金+839億 >>>>>>金城武 20k月薪

可能係女攝影師呢

我本身都想回你呢句

真係好痴線 明明有好多矮仔拖住女朋友，結埋婚

Plot twist